點解所謂金融專家，學術權威學者回報率都唔夠一個c9 strong hold700既勁？

辛辛苦苦讀bba mba，考埋cfa，日炒夜炒，都唔夠一個c9小學未畢業既勁。信念＋運氣＝一齊？

金融專家係為咗呃師奶錢，而唔係為咗炒贏師奶。

大把fund 輸index 你咁講嗰班人都唔應該存在

CFA=冇用
MBA=冇撚用
讀BBA=讀唔到勁科又想讀大學既人先會讀

利申 qfin 覺得自己係零

係，唔讀書最有用

岩! 幾十萬學費all in700一早上左樓

老母話後悔沽左700交學費
畢業，每月15k，唔放700夠買層樓收返租15k

再求其返份hea工萬幾蚊, 輕鬆月入2-3萬

讀qfin 炒牛熊
delta gamma vega